七旬婦獲求婚墮騙局失近600萬

新蒲崗采頤花園一名70歲婦人誤墮騙局，慘失近600萬元，警方拘捕一名同黨，但主要的感情騙子仍然在逃。

黃大仙警區刑事總督察莫子威交代案情稱，去年6月一名住在‎新蒲崗采頤花園的70歲老婦，接到一個推廣電話，對方推介低息貸款優惠，女事主拒絕，但對方死心不息，繼續以花言巧語推介另一個建築工程的投資計劃，聲稱投資300萬元可有2萬元回報。老婦深信不疑，向財務公司借貸150萬，交予對方用作投資。至9月份，對方指有回報，將12萬元交給老婦，疑老婦感到可靠，兩人其後更發展成情侶。

不過，狐狸終於露出尾巴，由去年10月至今年1月，騙徒6次上門向老婦苛索金錢，每次以不同藉口，包括結婚及官司纏身等等。老婦無奈變賣家產滿足「愛郎」需要，共計損失590萬元。

莫子威續稱，騙案非常狡猾，從未與老婦合照，雙方交收全部用現金，不留痕迹，行事非常小心。他更帶備戒指登門求婚，令老婦不能自拔。

【舊瓶新酒】七旬婦獲求婚墮騙局失近600萬 感情騙子在逃同黨被捕

少女唔鋤愛阿婆

居然對又老又殘嘅阿婆發動愛情攻勢，令阿婆欲仙欲死難以自拔，呢d騙徒真係冇陰功呀！

好想知犯人係咩樣

投資300萬先得2萬回報都信

70歲人都唔化

有冇做愛？

唔係舊酒新瓶？

都聞到棺材香仲搞咁多野

知唔知咩叫能人所不能

一定有。
我估無帶套

而家d記者水平係咁上下

至9月份，對方指有回報，將12萬元交給老婦

12萬

6月到9月wor

不過無貪嗰150萬走佬，條友都幾叻

放長線 釣大魚
留耐d有600萬

多咗時間就多咗暴露身份既風險。
不過都值？
而家捉到同黨就肯定查到本人。
爭在佢走唔走得切

希望係藍屍

我都希望係